葵芳有咩好食？？

葵廣

譚仔

草根飯堂

食垃圾？

食學生妹

咁大仇口呀

食過 我屋企隻狗都唔食

開封菜

陽光美食屋

有冇邊間推介?

唔好食毒果報道果間銀河xxx
衛生差撚到 我fd之前食到有曱甴
然後佢用叉撥走繼續食
我心諗你仲食得落

金潮小館

金拱門

想同熱褲妹一齊著熱褲喺葵廣瘋狂食嘢

信芳廚
隔離泰國野
打冷
雲吞麵

陽光美食屋個乾炒牛河真係好撚正

陽光美食屋梗係要食黑椒豬扒
又大碟

麻甩佬著到咁唔驚俾人報警拉鳩你?

智芳街 丸京拉麵

似你唔帶頭套出街比警犬咬咩

咁食三洋囉